起身去曱甴屋玩未？

開花救各大！！！

推

3 6 滾一滾
神 仙 企唔穩

手足識食

食粟一燒

神仙企唔穩
班狗今日要坐火箭運狗先得

去狗宿呀唔該

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇

中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少